聽日有冇人組隊食龍門荃灣路德圍店？？

大約8：45左右

有

好，一個 ，仲有冇？

推

報名

咁早邊間開？

好

龍門冰室

點解要組隊

我11點去買外賣算

組隊食屎都有
但荃灣果間真係算全香港入面最好食了

同屋企人幫佢買左外賣
一陣下午茶食多次